等不蛇我教大家咩叫微距啦

到而家都未有人超越到我呢隻死圖黃蛙

準備好啦教學呢